\documentclass{article}
\usepackage{mydef}
\usepackage{url}
\title{照会先}
\begin{document}
\maketitle{}
\begin{itemize}
\item 増原 英彦: 教授(東京工業大学 情報理工学院 数理・計算科学系)
  \begin{itemize}
  \item TEL: 03-5734-3228
  \item FAX: 03-5734-3228
  \item mail: \url|masuhara@acm.org|
  \end{itemize}
\item 紙名哲生: 准教授(大分大学 理工学部 共創理工学科 知能情報システムコース)
  \begin{itemize}
  \item TEL: 097-554-7873
  \item FAX: 097-554-7886
  \item mail: \url|kamina@oita-u.ac.jp|
  \end{itemize}
\end{itemize}
\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
